香港邊度有寛腳褲同工裝褲買

係咪都係Ig shop多 會唔會買到淘寶野

深水埗有

U記/G記咪有囉, 好耐冇出過街咩

Needles

毒撚5出街

Bryceland's

油麻地褲城

Bossini

Ig free_a.m

Timstore